为此，各国政府需要通过明确的税收激励、禁止使用柴油和汽油发动机，以及重大基础设施投资，来促进电动汽车的采用。 利用当今的技术解决方案来应对气候危机，并从中获利|Walter Thompson | 2021年2月12日|TechCrunch 
 该研究称，如果这样的禁令不可能实现，就应该采取措施改善空气流通。 机场已经采取措施减少冠状病毒的传播，但研究称，风险仍然存在 
 勒布朗说，这项禁令将适用于那些一次性使用后就被丢弃的塑料制品，如水瓶、餐具、糖纸和塑料袋，这些制品会堵塞当地水道，使垃圾填埋场不堪负担。 乔治华盛顿大学承诺一次性塑料禁令|Lauren Lumpkin | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 爱荷华州众议院议长表示，他不能让议员们戴口罩，但他确实执行了一项禁令。 爱荷华州州长取消了冠状病毒限制。 这些城市无论如何都要留住他们。 2021年2月8日，华盛顿邮报 
 为了把空间布置好，史密斯在几天内就建起了这家快闪店，安装了从电线到充气雪人的一切设施，以确保冰屋能够应对深冬的寒冷和暂时完全禁止室内用餐的情况。 Shaw 's HalfSmoke太酷了，非常火，Evan Caplan, 2021年2月5日，华盛顿刀锋 
 如果以色列的模范禁令是针对饮食失调，拉文说她会全心全意地支持它。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 但在1969年，一项长期存在的做法受到了挑战——禁止女性参加。 让美国变得伟大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 1941年取消的禁止教堂鸣钟的禁令再次生效。 纪念与东正教战斗的俄罗斯牧师|Cathy Young | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 除了全面禁止外，像Twitter、Facebook和Reddit这样的社交媒体平台几乎不可能被控制。 中国互联网比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 还是说，风险太大了，有必要暂时禁止? 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野兽 
 我们不再生活在一个受压迫的劳动者在烛光下会面，而法律禁止他们会面的时代。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 厌倦了他们的不虔诚教会对他们下了禁令在这个禁令下他们似乎死了。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 即使在基督教被禁止迫害的情况下，埋葬的自由一开始也没有受到干扰。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 十年来，马修和玛丽幸福地生活在一起，如果不是因为教会的禁令，他们会很幸福。 《贝尔的大教堂:罗姆西修道院简记》|托马斯·珀金斯 
 安德森假装忧郁地说:“是啊，我们要把它弄回来，你再回来。” 阿古斯野鸡|约翰查尔斯比查姆